有邊個公眾暖水池D水夠暖?

如題
好多暖水池其實只係凍水池
冬天游凍到hihi

嬉水池囉， 啲細路仔大小二便實夠暖

林鄭月娥屄水夠暖

試過？

其實冇 搵多d錢買私樓有真暖水池仲好啦

推

這裡是連登

上次去摩利巨山伏左
維園果個自稱最大泳池 暖水應該冇伏？

屌你老母？
貼bam圖

珍 我成日去沖身先走
長期暖暖地

bb 池

bam ，恐佈過刀仔据頭

月台算唔算最溫暖嘅地方？

屌你老母？